有鬼其實係好事

逼使示威者行動更迅速 更加be water